# Instruction

Utiliser l'application android pour pour générer des données de test pour l'affichage du pip boy

## Docker

Générer les .env avec le fichier `generate_env.sh`.
Puis utiliser `docker-compose up` pour mettre en place les services.
